一人一句尷尬句子

友達以上戀人未滿
講得呢句都係自作多情既多

即刻駁嘴

Thomascarcar

喃無痾哩陀佛，食曬五隻雞胸

型到噴汁